（回力鏢）深藍奶共醫生終於成功同中國接軌

pish

眼科都中招

點解發爆睇玩科？

我心腸歹毒，我想佢都中埋招

燒

眼

個病人好似答話佢夠出名

差不多先生，肺炎睇眼科

雖然佢開口中，但佢都盡咗力架喇，唔係嘅話個武漢佬仲周圍走緊

Push

其實係咪特登架發燒睇眼科

咁睇怕燒壞咗個腦

大力推深藍醫生比大陸人
返正佢地都做開大陸人生意
一向對佢地關懷備至

推廣要更好服務 搵深藍醫生

我真係恭喜你

人怕出名豬怕肥

呢位醫生怕出名重怕豬病人

唔知有無戴埋眼罩先睇病
得口罩防唔到

拉，唔好亂咁鞕屍

幾好呀, 提早放年假

好彩啲職員盡責

你哋可以笑佢戇鳩，但係唔好一嚟就作個深藍出黎

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

肺炎可以由眼度傳播喎

屌依隻病毒不如改名叫做 報應肺炎

病人: 因為林醫生好出名

天滅中共及支那唔該

真報應

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

爽

______前線好黃
果然係真

佢藍撚到黑

RIP

抵死

樂觀 樂觀 哦

一巴車落去

是日笑話

希望港府誠邀愛國醫生護士上武漢支援疫情

哈哈

果然係「若然不報，時辰未到」

G持

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國長期患者自出自入！

[港人自救]民間資訊中心

食到應

快到

真係想佢見到一眼都會有事

笑撚左
笑撚埋右

人形豬肺炎睇眼科
出名冇計啦

係囉，你都未去睇眼科

唔撚識就唔好講，林順潮深藍黎，最後真係醫人個個係黃，人地本身勁、有道義唔想搏見報咋

講句野當做左都有人護航

摩擦力

可能就係因為呢個新聞比中國人睇到， 覺得呢個藍絲應該好有料所以決定睇佢

唔知武漢人會唔會第一時間去警局支持香港警察呢🤔

無良黃醫點會醫大陸人

屎眼都俾人玩埋

希望條奶共狗中埋招，做最好嘅人版

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

你唔好癲啦，人地擺明深藍
你又放篇01出嚟幫佢打飛機

笑死人咩

唔係好毒姐，冇咒佢死埋。

入黎以為中招，原來咩事都無

藍色經濟圈吖嘛

推介大陸人支持藍店
幫襯美心

香港獨立
唯一出路

上市公司。

屌，咁不如上京搵習帝
因為習帝是全能偉大的。

奶共生意好係咁
出名到發燒都要睇

現眼報

廢老藍屍唔好幫襯黃醫生唔該

報應

求仁得仁

唔知係未叫報應，唔到你唔信

冇事既

屌 呢你世界真係有報應

因為佢話可攻可受,你係病人都會以為佢醫術高明有得醫,故事教訓我地唔好亂講嘢,病毒不分顏色

應該唔係
似弱智多啲
手足會去狗屋先

因為起初起病徵有可能係眼發痰

條友仲要係之次有份聯署過

笑左

眼發痰都幾嚴重吓

好波

咒佢死全家都唔算惡毒
因為依啲仆街冚家剷啲行為害鳩香港啲人
即使強姦佢全家
亦都係替天行道
可以位列仙班

空裂眼刺驚～

港區人大代表黎架
on撚9收皮啦你

一日

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推